500上一千

巴黎FC(主) 對 梅斯(客)
讓球
主[0/+0.5]@1.86

gel

史帕爾(客)
讓球
客[+0.5/+1]@2.05